［車區］車路士 對 阿仙奴 (2)

百鳩幾球左右傳中
傳親都有

任人射dllm

做乜成四個

差啲又輸

後防on9

爆啦爆啦

零防守

第幾球呀dnlm

5個po

主場first half 俾人兩次入中路，搞乜春

俾人反屌

又係12碼點無人

又係咁

放題

6次

後防吃曬屎

要返干sir了

呢個啦

阿朗個邊比人出左幾多次波

做乜鳩...

屌你老母想點呀

第6球傳中空哂

Luiz 咁撚廢學咩人做大佬啊屌你老母

兩邊都任出

防守放題

仆街阿狗落底傳入嚟就射到
兩隻中堅人又唔Mark線又唔遮想點

屌

我屌你老母下下比人落底傳中

屌你老母咪企喺度戇鳩鳩咁啦

又一球任射喇

失波就怪個龍
連登仔真係

又係啲中間位甩哂，痴線架？

後防做乜撚野

咩防守嚟

拉你對閘出黎，overlap 傳返十二碼點就任射

究竟呀妓廢d定車廢d

比簡迪踢番防中位止止血先啦
左真奴跟唔切

又變返熟悉嘅垃圾車

安躝啦屌

比人傳到都算
冇人防12碼點位真係on9

禁區放題

對呢隊阿都鸁唔到 陰鳩公

阿狗得一招都守唔到

最少比人出左7次地波 中間攝入黎果個係永無人跟
防守就係d人企哂係到

J左半場都無就比人睇穿晒

無防守既車

中門大開

全部入哂細禁區 無人睇十二碼點

完全唔關個龍事
第一球靚波 第二球掛網
怪一定怪班後防比人咁輕鬆射靚波 龍真係無辜

屌 雷斯收皮啦
又要扮派路 又防守廢

下下都俾人傳中傳到第一點

luiz 踢成點？

全撚部虛火黎
唉

2個中堅係曬細禁區睇波

黐線過玩過山車

阿朗同雷斯

隊波依家仲性感過淫賤不來梅，下下都開中路

啲防守垃圾到

果然係我認識既垃圾車

兩閘d防守好大問題 咁踢法輸返都仲得

中立撚都睇到眼突.

任出無限Q

30分鐘打回原型做番私家雞

無人識防守

眼神防守

hi 沙狗

個12碼位比人任射

AVB 年代5:3

屌你老味望撚住地雷拎波就唔駛諗有一腳好波
Btw世三去左邊

12碼對出完全放題 又俾人輕鬆落底

如果阿把握力好啲應該入咗5球

後備無emeraon

再咁打下半場輸撚硬

防中問題 佐真奴責任好大

咁都456唔到我轟垃圾後防

沙sir威左廿分鐘 大家就要返干sir

第一球其實要救到，手唔夠硬，撲中球速唔算快

12碼點成日無人

好戇鳩Lead兩球俾人用同一戰術攻七次都照輸
如果對面埋門好啲真係2:5都有份
兩隻中堅好似唔知自己做緊乜咁
人又冇Mark線又唔遮

世三要出黎救世啦

希望沙蛇用煙頭辣下電欺

話干地唔應該雪雷斯果d去哂邊

出世三未

阿妓唔咁on9就半場2:6 誇張 後防廢到

要出佢氣場壓返對面先，唔係講笑

呢個中堅組合仲點敢再出

咁都唔快

中場三個無一個跟人 係企係禁區就叫守左

彈地波

下半場繼續炸

中堅比人對面對前鋒拉左入去，無計
但點解班中場包唔到十二碼點

講撚左佐真唔可以打防中位 同kante 轉la up 少少交波 好過空晒, 人地把握好d 輸左

就算出世三,唔守第一點咪又係輸番哂

球速咁都唔快
mk食到應一應

佢平時應該接開子彈

打唔到4後

第一球咁岩手位前彈左一下地，可惜

兩球失波輸韋利安
其他就後防垃圾

有世一都冇用
而家係後防出晒事

睇完慢鏡就話唔快

換雷斯，干堤咪再壓上抖後

中堅問題唔係最大 閘先係

雷斯打進功可以做到組織 但後防其實應該係要防守好定要進功真係睇教練

寶福山賤種仲唔死黎吹奏柒頭安

老實講 kante打返後會好d

換乜鬼，有油王照
換埋教練都未換雷斯啊

兩閘俾人爆到仆晒街又係守唔到

12碼點無人係唔係中場分工問題

甸臣

中堅第一職責係防守

認撚同

kante一踢前左 成個後防露哂比人睇

又嚟都市傳說

仲要得兩中場既話

Alonso齋攻唔識防守

最大問題肯定係中場沒塞返12碼點，其次兩個中堅比人射左5球一模一樣都唔識拉返個出黎

成個後防換哂佢la

全部alonso嗰邊

左真奴唔知去左邊
比番小簡迪踢防中位止血先啦唔該

jorginho企位遮線唔待

防守廢到癲

個閘俾人任出,第一點唔守
avb年代再臨

講真呢球25狗實救到

左膠奴完全零防守

左邊無人跟 + 12碼點無人睇

0防守mode

其實好多次簡迪都係禁區

兩隻閘長期 一打二
對翼對位都無做到

見到所有人乜都賴Kepa 真係得啖笑

個性感後防咁樣俾人任射， 迪基亞都救唔到啦

場場開大嘅時代降臨

無哂士氣，希望中場沙蛇用煙頭辣柒班仆街，等佢地醒下

尾段比人攻咁勁barkley冇氣逼都係一個問題
前半段佢有氣有力波牛咁逼
阿好難造到咩波

兩個中堅望波唔Mark人唔遮線都唔關佢哋事
防中真係責任但唔代表中堅唔做做嘢

luiz 迪加 out

呢球真係廢左d

牙朗長期一打二
問下左翼去左邊

25狗都走左啦
仲講佢做乜
支持下kepa好過啦

你全家跟埋willian out先啦

佐仔冇防守係預左
問題係點解仲推到簡迪咁前

唔一定要逗後過佐仔
至少平排保護下都好

當你要搶分打前d 20分贏兩球就可以逗後啦

煙蛇真係要諗下

其實唔係閘位出事，係cover閘位個中堅，電欺行行企企正仆街

CK 廣告條女

雷倩斯的確可以帶波上前 岩岩就有球遠射機會

睇返精華
閘有問題
左仔同簡迪都有問題

重點係彈地，地波就撲左，但差就係差

中間係好多人但無人守到第一點 阿插入黎果個完全無人逼任射

班友攻左廿分鐘，心紅，唔撚落返黎守

安除左失第1球 仲有邊球7?

仲唔夠 ？

一球仲唔夠？

安係到睇波

防守夠人
但d企位好撚西

唔好再說都市傳說啦
雷斯對進攻跟本冇幫助

失兩球擺明後防責任仲大
咁都可以瀨唒落安到 安是原罪

但第一球真係好撚柒

又唔係咁講
De gea真係救到

喂大佬唔好TUNE到簡迪有攻冇咗守先得架

唉7000萬水貨

個反應時間係個波去到一半先開始比

大佬你係咪玩鳩我，雷斯射成百球先入一球，仲有佢係中堅黎，上咁前咪仆街囉，咪撚玩啦五寶

第二球簡迪個人已經係禁區啦 ，完全無留意有人後面入

安直情係撚樣

鬼唔知25狗勁過Kepa咩
再講都無撚用
望吓Kepa會進步好過

干daddy pls come back 唔打進攻足球了

洗唔洗人地就埋你交個地波比你
射波黎講根本唔算彈, 有準備好撲到波都冼唔到出去

點解仲會有on9講嗰啲進攻係最好嘅防守

其實可能試下迪加電欺換位, 上季阿朗都係靠迪加補位

坦白講如果個龍淨係值10-20m 救唔到都唔怪佢，但佢70m就⋯⋯有啲失望囉

呢隊西波如果唔係諗住贏人哋七比六或者9比8， 就好心你打番好啲死人防守先啦

一篤就穿， 都唔好講咩組織啦
而家人哋簡單橫傳就可以兩三球射門

買閘位未

驚佢下半場比阿妓456 失信心

迪基亞第一季都係咁架啦

再係咁 下半場實俾人大炒

鏝已經係一個例子

防守都搞唔掂仲叫隻中堅打進攻

沙狗幾時廢雷斯

點解仲信雷斯

講得好 講到車狗好多選擇咁樣

今場係戰術問題令對閘出醜多過個人質素問題

攻到6冠疤狗咁就係嘅

如果人地攻得靚都算，咁簡單嘅落傳中就穿哂，你話點撚算

痴線沙利有冇防守戰術㗎
已經5球落底傳中 如果唔係阿把握唔到已經落後緊
Disgusting

死攬雷斯沙狗有排輸

廢雷斯會出現更衣室問題

由摩sir年代已經註定垃圾車要踢防守足球

性感足球

用進攻方面去評價一隻中堅

屌你鏝前線後備都超撚晒班就梗係啦on9

其實有冇得簡迪踢返後啲
佐仔啲防守真係唔得掂

但真心覺得第一球應該要救到
落地係快，不過手唔夠硬

過左今日，軌又多左幾個都市傳說

雖然佢依家係個負累
但佢啱啱上半場先劏咗兩球靚直線出嚟
咪撚對人不對事講到佢一無是處啦屌

好心你收鳩皮啦假膠得黎又唔好笑
又當自己好撚識波
柒頭安進攻又唔係好好仲要搞撚到失波
都話除左1球柒仲有咩問題

阿狗好多球進攻明買明賣都守唔到

下下比人overlap落底
閘同隻翼完全冇互補

轉雙防中得唔得

做到人地果種6秒迫搶先好講野啦

已經比人猜空哂落哂底 左邊比人一劏就穿 佢係禁區只係多個人擋
簡迪係勁在人地未劏穿之前破壞到個攻勢

大飛 AVB 足球重來

咁咪已經證明左進攻係最好既防守囉on9仔

其實哥狗都冇

阿朗

好大原因係要就 jorginho 嘅打法
亦係領隊嘅喜好
咁樣就犧牲咗 Kante
正路我情願唔用 jorginho ，而揀 Kante打六號位
防守會好好多

唔用佐真奴

咪撚再提隻25狗
佢救到救唔到都唔撚關我地事
依加唔係我地賣佢 係佢罷操要走

場場大手上落， 好似玩玩具咁

簡迪不嬲都滿場飛ge啦

佢上半場當自己大師鳩斬咗幾多波出嚟

始果因爲咁廢左kante真係好大獲

上年靠kante先保得住隊波

認真 kante要退返後一格 同埋傳中波要留意12m點

班友打左兩季三中堅加kante 係防中位，而家轉曬，連中堅都轉埋人，好難一時三刻練到。今場塞返12碼點止血先啦

睇下沙sir識唔識變陣

定又係得一套戰術

個撚個都望波唔mark人唔遮線
根本係諗住2:0就懶得去防

難得達子入波

12碼點直頭係跟漏晒人，閘位點都要比人拉開去守
但無人睇禁區頂等射
係阿咁on9睇定黎射都飛機，唔係就456左

反而達仔果球先係應該要救到

阿狗幾下傳中
好多時禁區都係齊人
根本唔係個別球員問題
係成個防守都出錯
有咩理由禁區咁多藍衫
冇人搶到點

其實中場唔谷太上得唔得

出埋T乜春 輸得了

就咁睇阿狗更加進攻足球
幾下打穿哂
射到我地企都企唔穩

有幾多人記得干地4141 果時搵kante 打防中果時 Kante 打成點

希望世三入嚟交啲功課

幾時出世三

知你忍左好耐啦追清

沙加都無埋

兩個中堅望波亂企位

好多人仲覺得佐真奴仲要打呢個位
同kante 換咪啱囉
我未開季已經講緊,個時d 人仲係咁屌

死攬一套就好笑

時間停頓安都返埋嚟

邊度有無得睇返2比2半場幾倍？

我夏呢

今場冇三分真係食屎

kante其實出事個時次次係禁區，睇番精華就知

三中場 有個人可以純粹進攻唔係問題wo
問題係簡迪沖太前 你睇佢落左三球底 好多時入楔前過達子
咁樣不如比番簡迪主守 比巴克利入楔同跑做btb

派路當年都有人保護 一樣成功 只係幫佢執屎既有focus防守比較多

如果高華錫出到 攻力會比巴克利更高
咁簡迪基本做番上年既野就好

上兩年法比一樣防守差 簡迪全場執屎都勉強頂到

真心咁嘅勢 保到一分都偷笑

唔係想踩沙利 但我諗起史高拉利同boas
兩個都係有前無後打死罷就 其實干地同肥安係咁多屆領隊嚟講最好嗰兩個

大波沙幾時換人

連弱點xhaka都冇埋 準備反cup！！！！

Acb足球再現車路士

一分唔大敗收貨

繼續同一招

後面真係好撚牙煙

肥安最攻守平衡
好睇又好食

痴線， 阿狗咁輕易就傳到中

唯有寄望鬥入波

係小禁區流過

又比人傳中

雷斯睇住人出波

下半場沙利唔改善後防
等3:5

咁而家車嘅情況做到鏝咁勁？
做唔到就做好自己本份先啦屌

雷斯真係收皮啦

租個喎，講波佬

而家阿狗睇住黎食 5次實有1次入

呢球Pedro貪心咗少少

干地教波唔差但更衣室舞唔掂班大帝

...佢個定位就係deep lying playmaker打中場線最後係合理 因為佢做唔到逼搶都唔係禁區頂最後一傳果種...

屌你老母雷斯
斬唔到波就將個炸彈掟比人
比人mark實都照比

後防呢啲嘢真係好難半場改善到

雷斯真係跑幾吓望吓人當自己防守咗
Mark奧巴美揚任佢出波

巴西幫一早要清洗

出天神交學費都好過睇雷斯

咪撚玩波啦雷斯

雷斯咪撚上腳啦屌

巴閪波真係廢撚到

干地軍訓式教法 預左成績一唔好 班友就作反

咁樣幫人起機 真係on9

屌 凌晨1點 心臟唔好

呢個問題咁多年都冇改過

任傳

閘位成日俾人兩三個圍毆，好大壓力

教細會可能會啱啲

教大會太多球星， 啲人唔肯聽你支笛

左邊好大問題 佐真奴幫唔到防守

簡迪太前啦

對面一傳中就有
點打呀

防守

除左出夏狗 應該冇咩方法有返士氣

真係有佐真奴就冇簡迪防守？

快撚d出世三啦屌

下下傳中俾人二打一打撚咩

防守差到
隻閘比人拉開就任傳~無人FOLLOW到

Kante 射波 佢都唔係賣呢樣野

簡迪今場可以話隱左形咁

又想食煙

簡迪前過柏度..

小干堤唔係Allen果類型

應該要俾佢變返馬基利尼

唯一感動嘅係， 達仔入咗波之後 好有火

沙狗做咩 食得煙咩？

安好少幫牙朗
牙朗成日要二打一

望梅止渴

又拎住包煙 ？

沙sir準備咬煙

屌佢想拎煙仔食?

比KANTE抒返防中啦~痴撚線

咁打法浪費左干堤既真正能力

諗起逃學威龍達叔

沙蛇拎住包煙投訴

又無哂進攻form

咬煙

為左佐真奴 晒左kante 值咩?
Kante 做番簡單傳送啦
不過沙sir 咁信佐真奴 一定唔改, 只有kante 就佢 打得唔好變後備

干提打到右翼咁
不如出摸西

換雷斯 簡迪踢返後少少

干提有時企到係達則邊
回防都回唔切啦

中場入咗更衣室應該有食
屌即係10分鐘已經頂唔住

佢前過柏度啊

雙防中好過宜家

渣撚住包煙

咁就聽仆街

準備吃煙

沙蛇係咪會撳掣？

之前屌我話kante 打呢個位ok 既 個d 人去晒邊

防守又無
進攻俾人入完兩球都無埋

隊長走左之後，後防未穩過

會長可唔可以發揮功效？

要記住佐仔係親生仔

如果要組織真係有佐仔最好
如果要防守用簡迪就最好
有冇陣係兩個都可以並存
雙防中？

阿狗防傳中好過我地

幾時出世三救世

好on9
柏度cut入中間
干提去右翼位補位

安隱左形

Kante好前

巴克利

會cezh

雙防中推巴克利打攻中

同kante 換位就ok

Barkley 差少少

沙狗係咪太高估kante

barkley

呢下睇到嘩嘩聲

差少少

巴克利呢下

左

頂俾人

屌你老母真係好撚煩
簡迪踢咗呢個位兩場咁大把(仲要入咗球波)就批死佢踢唔掂呢個位

佢個433好奇怪

阿狗係咪想2:2完場

巴克利踢得幾好
講真 今場有作用過簡迪

比哂簡迪防中啦on9

家下kante打前鋒咩

夏呢

全世界都知簡迪同左仔企錯位
得揸住支煙個個唔知

中間三個都進攻

今場對強少少既隊就突顯左個問題姐

頭先安右邊爆果陣 簡迪係正前位 達子左翼位

入左球又點?

世三上啦

佢組織要企中間架大佬,派路都唔會比人調去左右啦

班撚樣係咁架啦，一場定生死

Luiz呢下裝得靚

對面俾人入咗兩球都識得防
垃圾車就學極都仲唔識守

見佢用簡迪入禁區，係咪傻9左

世三

簡迪前到呢

放世三係bench做乜

簡迪呢兩場既定位令我諗起拉美利斯

呢吓明顯係企錯要補鑊啦

有少少無所適從

咁傳唔到比人打反擊 佐真奴又守唔掂
簡迪最勁果範係守波丫嘛

高華錫

2&b身位

當機立斷

要一個米七唔夠嘅防守球員衝入禁區

kovacic >Barkley
hazard>willian

收巴克利

干提企得仲前過達係咩玩法

重點唔係入咗球
重點係踢咗兩場你就講到呢個做法一定唔撚work呀

兩件

契仔拜拜

竟然換lan

一次過換2個

見到簡迪要跑到去到對方禁區真係......

三個中場壓哂上去
阿狗一下長波過頭
就俾人3打4/1打1爆落底

好波

Double switch
高華碩

Now 高華錫個譯音😆

沙Sir本身個體系就係冇簡迪既角色, 一係唔用, 一係tune到啱用

屌對面出世三

高華積同世三出嚟救命

無錯
kante 最勁係係防守 叫佢做埋d 唔專長既野
咁咪晒左個球員囉

左仔簡迪並排唔得咩

當年祖記mvp pirlo都係企中間 kante要似vidal咁踢 但實際暫時未見得踢得好好 但都叫不過不失 比d時間都佢同沙sir先啦

莫拉達成日死都要上腳
明明有啲波可以一腳

阿狗都可以任屌我地果陣都唔覺有問題？
佢個位仲前過普巴 頭先柏度落單 最前果個竟然係簡迪
達子反而係禁區頂

走啦

威廉會唔會又嬲

讓你半場啦

企開少少啦

可能又不滿

麻撚柒煩

條友做乜鳩

女人

good try

施治捉曬路

雖然係越位
但女人達射到

我轟唔賣垃圾

cg守到

猜得唔差

入錯po姐 明顯唔係爆閘 唔使咁惡既

唔滿意就走啦

夏神做乜鳩

頂，我鳩up啫

施治上左身

哥迪奧拿都唔係第一季就踢到順風順水啦.

對面

練番d 感覺都好

世三去咗右邊？

2nb

華仔對辦

練省人

簡迪係咪踢後返

踢得咁幼細嘅軌

cech 世界級

猜到jor有空位就交到key pass

kante 後番dd

世三肥到

上半場6,7球同一個位俾人起腳我覺得有d離譜

回家吧

所以根本唔使簡迪去前面 保護佐仔就好

啱啱喺皇馬借過嚟

啲西波病毒未傳染畀佢

asus同世三一出唔同曬

進攻走位好左好多
係後防

簡迪好似同左仔平排翻

45分鐘輸同一個戰術6-7次真係好垃圾

前少少 但終於唔係中鋒位

咁好老實 有得必有失

其實兩邊閘企咁前唔怕死嘅咩？

達成日企越位位

Asus冇Barkley咁成日企唔啱位
世三唔時間停頓

無睇半場 下半場踢得咁亂既

柏度係咁省中人

屌 離遠睇分唔到世三同高華錫

專心返

尤其係呀朗，真係追唔返，好牙煙

高華傑志

你見阿朗根本就係進攻球員黎

無錯
又唔肯take risk又唔肯俾時間隊波tune嘅撚樣就咪洗旨意睇進攻足球啦

上半場已經衰咗咁多次
都係仲係學唔乖

2+b幾勁wo...

阿狗防守對辦左好多

條中場好矮

華仔咁後？

佐狗仲紙板過法比狗

asus 勁到

出豬腦啦

當簡迪打後d中場已經唔駛輸

應該75分鐘換

高華錫幾對板

愛美麗啲換人幾對板窩

達狗復活左半場 又回復正常

出左世三其實簡迪可以唔洗咁上啦

叫啲小矮人頂波

其實達唔差 不過都無咩其他位可以換

雲加鳩姐

應該係Sarri要佢逗後拎波上前

do off

點解kvc後過簡迪咁多 唔係應該調番轉咩

真係要啦屌，依家禁住佢地要高佬頂

又開始跌

換埋豬腦啦

可能覺得簡迪覆蓋範圍大

女人達

臭燒都幾慘 自己友都唔撐佢

女人18跌

簡迪要禁區走位等波到

跌乜撚

今場真係唔覺oce喺場上面

斬波冇人頂到
出豬sir啦

簡迪唔係後場好唔放心

干提愈企愈前

對面中場硬淨左 出埋藍斯

搞錯

達仔又開始仆街

熟悉嘅女人達番左黎

Kante 前到

又係中門大開

防守原來就係不停靠兩邊壓迫， 讓個中路出嚟

世三一番心機

摩西熱身
會唔會柏度換摩閪

高仔look同踢法都好世三

屌。

想睇

咁多人壓上去得兩個係禁區

冇option to buy

屌你雷斯散步去搶粒波

Kante變埋翼

想睇豬腦倒戈入波

打進攻足球 要take risk

摸西都唔要豬蛇？

得啦巴打我哋知啦

好勁wo
可惜係幫人練兵

簡迪咁踢好唔放心條後防

阿狗死守完場 今晚失分lu

咁不如唔好出kante啦..

今場變左無作用

早就要出呢個陣啦

打到442咁
干提同達雙箭頭

端真 簡迪打呢個位 不如要法比...

kantet應該係補azp跑得唔夠快
所以進攻踢左應該閘上既位
然後azp補左中場

唔好換摩西呀

高華錫 同世三幾夾

其實雙防中唔得咩 係要推kante上前

標到越位

高仔好勁wo

其實睇睇下都知點解沙sir 要Kante 打呢個位
講傳送佢唔夠asus 同佐仔咁好
所以要打呢個位 因為始終要有人up 上去

沙蛇係咪 痴線 推到簡迪咁前

法比邊有咁好力走上走落
不如出巴克利加高華錫

華仔已經完全勁過切

岩呀~如果KANTE唔係防守,不如早D出高華鍚啦

踢過鍠係唔同d
不過達都係

鬼唔知咩 巴克利都好用過切啦

25分鐘掂兩次波

咁擺切去簡迪個位咪重好

雷斯屌你老母

Luiz

雷斯又交收

大家唔好再講kante 唔啱位
比d 機會人地tune 隊波

切真係唔洗出
有高華錫有巴克利

簡迪個B2B位要好勤力
養生切做唔到啦

cg:估到你點射啦

達>豬

霸气杯出

豬

豬蛇要黎啦

基佬

豬Sir
鏟草吧！

屌你老母

豬蛇

都擺哂上網，係人都知

沙sir啲換人都正常

冇留意住烏有熱身

豬蛇快啲倒戈入波

應該搵佐真奴射

luiz

鏟草吧豬

你邊度鄉下

對面出laca 不過換左2+b

2+b今場都幾勁

失分味濃

雷斯做完派路未

性感

沙Sir係識換人

雷斯收撚皮啦

azp

嚇撚死屌你

冇油王嘅話佢一早收咗皮啦

阿狗擺明死守等反擊 咁都入唔到就食屎啦

雪雷斯啦屌

雞巴

雷斯上曬腦

甩手嚇死人咩

呢場似和

雷斯D長傳..

差啲冇

唔夠手長

一場甩兩次手

高華錫真係好勁
鍠條中場線真係可怕
咁的球員都要打後備

有雷斯件垃圾係後面 有幾多都冇用啦

阿玩番傳中就gg

上半場柒到咁和到都偷笑啦

加多腳 賤到

雷斯

雞巴 好彩冇事

廢柴雷斯真係完全擋唔到波架喎

又甩

睇下我轟性感後防頂唔頂得住

咁樂觀

仲似世三過世三

柏度

球證同kepa一樣高

Butland咁既表現咪ok囉

已經唔係我哋嘅問題啦

水貨

我地廢姐
佢克羅地亞都打後備

雞巴隻手要練下 太幼

我真係屌鳩雷欺條廢柴

仆你個街呢球雷斯散步
將成條防線搵左咗
唔係azp真係死得人

簡迪頂

kante頂波

kante

Kante

雞巴其實幾高？

真係頂到

小簡迪

簡迪頂波

高個5cm入咗啦

Kante: 仆街 我未頂過波架啵

幾勁 高左d姐

克羅地亞條中場有摩迪拉傑迪呢d老大哥

換人正常過conte好多
睇下佢點汁後防
Kante打b2b冇意見但係Jorginho太性感

Kante又進化

kepa隻手無力

呢個唔係我認識既小干堤

上半場咁輸真係嬲

唔好迫kante啦

煙鏟sir 係咪唔記得教防守 ？

佢自己都笑

魔迪 米路 卻老 isco 阿辛 高仔未必差過佢後兩個既但人地西班牙人同埋位唔岩
佢要爭位係同魔迪

見到kante就覺得好得意

高華錫好撚勤力

肯定掛住夾進攻無理到

KANTE 真. 全能到仆街

牙朗

along

朗

贏了

反朗可以88

Goal！阿朗真係令人又愛又恨！

沙利對波好大
應該有b

庸

前鋒朗

全能既簡迪仲有咩做唔到

輸拿卡 on9

夏狗勁到

仍然覺得要KANTE 兼顧埋上前 唔係咁好

又係你
牙朗

屌 好想要kovacic

仲有邊個反郎

阿朗踢前鋒算啦 踢閘反而好危險

M朗

阿朗踢前一格算把啦

果然alonso啱踢前

想渣

M 朗！！！！！！

慢慢夾啦

反朗又輸!!!!!!!!!!

麥基

成個廢老咁

真係做前鋒朗算啦

話左阿朗入禁區 翼落底

M朗打前鋒ok?

世三，有你真好

仆街守下，咪撚再9焗

執返兩分

牙朗打前算啦

朗進攻球員

世三輕輕鬆松刷助攻

有身位有射術點解走左去踢閘

屌你老母...不如比阿朗上去前面啦...

生生性性 唔好失波

Yesssss

hazard救世

柏度體力不繼鳥

前鋒：牙郎>>>>>>>>達

柏度抽筋

朗真係射手嚟

未完場呀

果個沙利大波怪黎😂😂😂

hazard - 朗

朗
頂多十分鐘呀

幫我地拉根

你話如果冇咗世三， 我哋已經護級了

守好啲啊

1 on1 過硬

我地都玩返地波傳中俾你睇

級數明顯高啲 即使未收身

上年又係阿朗入熱狗波
每次都係水深火熱之際救我轟

夏神真心勁

諗起上季又係開季第二場
呀朗對熱狗又係咁入

只再簡迪唔再上前 就會贏了

屌你頂撚住呀！！！！！

要帶bra 呀佢

沙狗屌你老母 簡迪做前鋒 咩料呀

咁快抽筋？

Pedro 都抽根

頂住呀

小簡迪而家可唔可以踢番防中位？唔洗上去啦

夏神出400k都要續啦

上場出黎 肥到波咁連過4人 完全係當年朗尼

反朗又輸

人品

拉佢落黎守都夠啦

好睇到
終於唔係醫失眠

阿朗踢閘人又追唔到波又柵唔到 但前面又識出波又入波

d變速時間係掂既

成班望住夏神cup1下就過撚左

高安兩班啦

迫搶戰術體力會消耗得快啲

個爆炸頭捉到世三路

同上季開季入熱狗好似

不嬲都話射波有用

沙利好大波

dlc黎

好心換pedro唔好換黑世三
打到60分鐘已經冇氣

大細龍都射穿
牙朗

夢遺幫柏度拉筋

好撚驚條後防自爆

不過唔好咁開心
上年又係世三救世
點知臨尾比人絕殺
守住呀屌你

大家都係西班牙人

agger，柏度除左埋門真係無野J

牙朗有speed應該勁過bale

柏度
抽筋都照跑照逼

對面個細爆幾勁

朗=帶刀後衛
車傳統

施治仲要輸大細

埋門都冇埋啦
好耐冇入過干地第一季果d遠射
得返走位

衰無氣 打60-70分鐘有貨交

上場自爆咗 但都算有潛力

就係因為佢冇速度，所以我哋先買到佢

假雷斯勁過真雷斯

pedro淨係份鬥志已經贏on 幾條街啦

連登仔logic 龍門既錯
25實救到

迪迪唔好上啦

m朗好勁

講輸大細真係無人夠25嚟

世一未

佩狗：300M賣唔賣?

一見到雷欺指手指腳就好反感

都叫兩場入兩球

仲要無甩頭髮

阿狗上半場個勢咁好但下半場縮後

第一球仲要輸條on9

世三咁都無正選

比一隻腳你就得

指完自己散步

同感

啲組織好好睇

肥

但柒頭安都冇乜得好J
遲下都會係柏度位換位柒頭安啦 世三都打正選

終於有人同到夏神打one two

高華傑志係咪佩雷斯專登派黎幫世三熟習定皇馬架

好過用摩西啦

懷念泰利

世三cls

應該係體能未踢得足90分鐘

連基佬都比到球好波 女人達識做就自己申請後備

Asus同世三好似幾夾

kovacic好柒勁

得一年可以睇， 珍惜啲

高 豬 夏個三人配合好正

會長今場勁到

世三 芝sir 華仔

基佬 想睇鏟草

cech

豬Sir鏟唔到

高華錫好勁
閪女人可唔可以買左佢

C治

高華錫識同夏神夾波

屌 會長使唔使咁勁

比著以前而家呢D時間實縮緊然後比人追返粒
而家就仲咁肯攻

呢位Ching 我留意到只要雷斯一攞波 你就會係度屌返兩句先

kovacic

自從馬達走左之後
終於有人陪世三玩彈彈波

豬sir做支點真係好過達多多聲

想守都守唔到

要不是施治

豬sir: 唔想入波吖

有番當年三核咁既feel

Cech真係

華石同夏神，簡迪
世界級陣容

後備三個勁過正選

簡迪前過豬蛇企中間係咩玩法

間諜滾回車路士

跟過摩迪學嘢

買返會長啦

高華錫好撚勁
Be blue ok?

高華錫好勁

自由人咁

豬蛇勁過達好多
咪再bench佢啦

條中場線

Azp都抽筋

會長唔好咁勁得唔得

咁玩法 不如簡迪企人地個龍入邊啦

達入果球豬腦又未必做到

施治 今日又救左幾多球

高華錫d 串連

扮抽

而家呢隊先係真full team

聽講煙剷少練體能

正係回比佐仔果下 達踢左成季都做唔到一次啦

西班牙既阿朗 今晚真係超水準 成條左路

靠簡迪拉後個中堅，朗先破越位咁輕鬆
豬腦又少左個人mark

後防一定唔係

中邪咁

Kovacic we want you to stay

柏度抽完仲跑到

高華傑志 有傑志加持係唔同d

柏度>安
雷斯>天神

moses後備都唔好有

西班牙day

應該得高華錫先會咁既級數都冇正選 皇馬 國家隊都有班中場大佬係到

巴克利可以返去後備填英人位了

好撚矮呀雞巴

所以堅尼地唔賣

好勁

高華錫肯跑肯走肯頂

豬sir正選la

嚇死

上季Z達又係落底助攻畀牙朗入
今次左邊

華石有得買就好

開始懷念25卡

華仔

頂撚住呀垃圾車

點少練 AZP都鐵人黎 真係唔識抽

好撚勁

切要留隊爭後備

no 古狗fk off

kepa

鍚仔 j 出血了

平安鐘

拎波果下以為世三嚟

似係皇馬派黎幫世三熟習皇馬體系

唔好返去做賤種啦

雷斯交垃圾波

如果下年一齊返重馬

佩狗食屎狗

夾晒佢屋企人過黎倫敦

高華錫真係一億都買
我係閪女人即刻同鍠傾買賣
有一年比佢議價簽到啦掛

牙朗真係又愛又恨

我都係仲要17號

水佢過鍠
一齊去鍠啦

高華錫返去鍠狗都唔會有正選打

高華錫啱踢到
切可以收皮了

雷斯越位又包咗
人又唔跟位又唔封
散步睇波，正一食屎狗嚟

雷斯回後都回得衰過人

唔要雷欺呀屌！！！！！！

摩迪可能走

佢會因為2、3M 喺度講價然後唔買

換埋雷斯

起碼要踢走Luiz 先可以同鏝猁fight

柏度仲跑

切而家係咪仲可以外借去英格蘭以外既聯賽？

切跑都唔跑
幫唔落手喎

能否把asus那租借限期續變擁有

柏度真係好勤力

豬Sir真係

唔係岩踢 係佢勁 踢咩form都跟到

就好似你要世三跟哥狗跟干地跟煙蛇都踢得起咁解

easy go 都唔夠爭啦

完啦

2打1都咁

豬腦

竟然有三分袋

當正自己派路咁玩

摩迪Kroos走撚哂都未論到佢正選

贏波

切話想留隊爭正選

散步球王呢個名唔係亂叫

柏度真係落到場就俾到盡

施治勁撚到

住烏

比豬蛇割草都唔比

呀朗mvp

摩迪個位係換佢啦
咪on9

豬sir咩走位黎

繼世界杯之後 依然入唔到

轟阿

豬仔

精彩

佢要贏自己多過贏人地

好彩

豬腦咩走位

豬蛇射波就知唔會入

基佬做咩走左唔走右

真心車路士而家個踢法係好睇
起碼睇得出係攻到
再加埋啲防守娛樂性係十足

豬sir入就完美了

Cech 勁

總算贏到阿狗
屌你老味條後防又有撚排調

咩走位

如果唔係會長， 我哋一早456球

豬sir啲走位

有驚無險 3分

臨尾施治

唉

豬sir做咩唔走入中間

最尾夏神自己操刀應該入

佢應該以為世三會射

估計係預世三右腳 推右邊射
豬sir已經係右邊 想讓路掛

豬sir想拉開俾世三射

winning is our aim

華碩買到就正

最後嗰下

會長今場好撚穩

交戲都交到咁柒

做綠葉做到傻左..跑去窄位 留個大位hazard自己去..

佢自己
好在唔係差佢一球

有驚無險

上半場防守上左一大課！
好波 基本上下半場阿記少好多攻勢

會長

kovacic一出好似有兩個世三咁

豬左腳

冇理由走左
世三心諗做乜鳩

住烏走左邊好撚搞笑

世三獨d啦 佢個位射仲靚過豬蛇

世三 呢d位永遠唔會自己射

連續兩場都係半場後有進步
煙蛇臨場都ok

柏度真係心態好撚好 最後個段仲跑咁多段..

豬蛇不嬲走開左

豬sir可能都想讓個大位等世三射

有無人可以代雷斯上正選

正常都比隊友
點知豬腦走左邊

豬SIR 果下走左真係睇到呆撚左

返到主場實穩

夏狗都想睇芝蛇鏟草

世三比都唔就腳

巴克利都唔錯 沙利教進攻係有一手

我會想天神上

柏度好有火 上年濕地唔出佢

有下中路殺入去我真係以為世三黎

氣袋，抽筋都可以係咁爆

阿狗唔識珍惜會長

佢都有啲腳法

滿場走 好癲

上季柏度個態差到咩咁

估計豬sir個走位應該想拉走後衛 俾hazard射
但hazard想傳 所以誤會

左邊仲要離鏡頭遠 已經分唔到邊個打邊個..

佢都好全能

尤其佢慢唔靈活
如果柏度咁走可能個feel無咁搞笑同埋拉到人地中堅

Lopetegui下季仲教緊鍠狗既話，
就係西班牙新仔既天下啦

但兩個都係晒左邊, 人地易守左

有兩個好波之一，華仔高巴克利好多班

望吓上季藥膏,再望望高華錫,高下立見

可唔可以收曬賤種皇啲棄將， 然後輪換

咪撚再提BAKAYOKO

華仔出黎已經睇到巴克利係幾廢

肯跑肯搏，啲長傳都到位，係控個波唔夠定

巴克利係玩身位,華仔無身位

巴克利係技術型